點解呢兩年新年TVB都要播鬼片?

上年播鬼同你OT
今年就一屋老友記